其實真係好多假波⋯⋯⋯

今日就見到呢場 同大家分享下 半場入得一球 但上下盤竟然開到5.5 而最後結果係竟然真係開上 我計過數一個月大約有兩至三場呢種賽事 大家不妨留意下

主隊聯賽20連敗 比榜首大炒唔出奇

好多都係假

輸錢多數假波

主隊廢到喊啵

打左24場, 1和23負

咪玩啦
主場個隊踢25場得失球差-83 拎1分
好難唔開大

真理

其實想講我無輸錢 我買左上盤 同埋我始終覺得呢場係假波 因為佢初盤上下盤都係5.5球 如果唔係假波正常半場走地應該跌到去3-4球 而唔會仲係5.5球

唔怪得香港狗會唔敢亂開盤

你古馬會計賠率班人傻？

岩.. 蒙通都開-3.5 半場

馬會冇開泰國波

咁有幾多場係開唔出？
條界點定？走地讓幾多球先叫假？
一個月兩三場都夠輸死

唔係好明點假法 明買明賣 又冇人迫你買 計哂數等你入黎買就係假波?

亞冠都有

今日場八鯨對愛媛都夠假喇

Btw 樓主澳門人？